唔識還拖，淨係想跑得快走人甩身，求教

唔識還拖
淨係想跑得快走人甩身
點樣跑得快d，快到佢地車尾燈都睇唔到?
想問下係咪仲要練氣?
我好瘦，食完就屙
無可能練到大隻同佢地鬥力
佢地咁撚蠢，聽唔明我講乜，同佢地鬥智只會自扣1000hp